Als de bewaker van een van de mooiste en de rijkste, en, wat nog belangrijker is, de meest succesvolle van de débutantes, Lady Wyndover was plotseling vanuit een positie opgestaan van relatieve onbeduidendheid tot een van grote maatschappelijke waarde.
